stm32f4點wireless programming?

f103好多serial USB programme
唔想成日駁住個st link

留名學野, 利申用開stlink